呢班人逼害木耳巴請各位提醒十二分精神

憤世嫉俗嘅人型社會炸彈

靇絲早上好

肋兄早上好

有無木耳巴最新近況?

fb上咗水

我哋嘅人民英雄凍哥,比木耳條仆街迫害到俾人ban咗

食左40路仙貝未

不幸嘅事情希望唔會重複發生

想問下有冇連登仔會同凍哥道歉?
最起碼都拍utube 貼id 最多畀遮樣變聲道歉, 以前屌過凍哥嘅人你哋喺邊?

快啲出嚟道歉啦如果唔係黃圈就會霖

fb上返水啦